就算真係有內鬼 正確對抗既方法唔係指責對方係鬼

而係要 保持冷靜 用道理說服其它人 堅持做正確既事 勿忘初衷
指責對方係鬼 結果會令大家都會懷疑身邊既人係鬼 因人廢言
開始不信任 互相攻擊 無法團結一致行動

反駁謬論比起捉鬼更重要

正確示範：

個 post 無講邊個係鬼 但係逐個謬誤反駁